今日我條女仲覺amc星期一二會升

點搞

Sh你條女

共你strong hold amc我沒名無姓

今晚砌大力D

你咪留名等睇囉
無謂為左d on9野嘈餐懵
都跌到呢到
你咪當星期一二可能真係升
升返少少咪叫佢放

唔升的話你咪一巴車落去

買put做佢對家囉

Ss 你條女

大大力屌落去 問佢你肯放左未。

This post was flaired as a YOLO so it's on the YOLO list. Find more YOLOs here!

I am a bot, and this action was performed automatically. Please contact the moderators of this subreddit if you have any questions or concerns.

飛鳩左佢啦,
仲對呢D垃圾股有幻想

話唔定係佢夠蠢先會簡你
唔好怪佢

利申 輸左少少gme

又來

唔好俾佢出嚟害人

巴打唔好咁白，好mean（好認同）

sh 啦，戲院開返就升

孖爆 all in

叫你條女all in 孖展埋岩架啦
自己男朋友都唔信 走去信連仔
就等市場懲罰下佢

幾錢入? AMC至少戲院業務, 疫情後點都會升返啲
淡定喎

師兄衰乜？
條女明想終結同你e段關係

Strong fuck 你條女

咁先好
條女搵錢多過你就會飛左你

strong hi

升一二日唔出奇，佢短炒一二日都係賭大細

如果你覺得佢100% 跌，你沽佢都得.

amc 配股搞掂左d 債, 基本面係好過gme 少少既
不過都唔值得投資